有無試過喉嚨痛左兩星期

有無人試過、我未試過痛咁耐......

係咪正常

我都係

冇發燒=冇事

濕熱

確診

我交左樽啦等緊結果，公司叫我等埋先返

自己隔離

閘住，我無發過燒呀touchwood touchwood touchwood

我只係喉嚨痛咋

好返未

發燒
肌肉痠痛
疲勞、全身無力
咳嗽
噁心
腹痛、腹瀉
鼻塞、流鼻水
胸悶
頭痛
呼吸困難

痛左成個星期加埋生飛滋
結果去睇醫生同交樽個日就開始好
之後收到結果個日就好左大半

聽你講都放心d

+1,同埋喉嚨好乾，痛起上黎痛埋耳仔

睇醫生都話我喉嚨紅左

我都咳左5日 無發燒無剩

去警局問問

你有無藥食？等結果等左幾耐

請即去附近警署求助

你咳就驗啦

喺連登問有咩用？
去最近警署問警察，佢哋先係專業。

扁桃腺發炎，完

之前有個中招post
個樓主都話自己冇發燒

結果第二日就出左了 我個次痛到足一個星期

我冇食藥 keep返食菜食生果飲水
我朝早8.30交 第二朝就有sms

唔係，扁桃腺係單邊

似係手足口病

下？

心理作用影響

尋日先有個熱門post話個樓主中左但無發燒

我都喉嚨痛緊 仲有兩聲咳

睇過醫生話我喉嚨真係紅左，真係發炎

我只係喉嚨痛無咳無燒

我都係 喉嚨痛淆底去左睇醫生
醫生話偏桃線發炎 嚇撚死
但醫生叮囑一有發燒就要即刻返去搵佢

咁就飲多啲水 不停飲

得閑咪做左佢到時真係中都唔會累到身邊嘅人呀嘛

而家起碼等6-7日啦

認真無發燒可以唔使做住
不過都小心啲啦

今日有少少唔舒服

去鄰近既醫管局普通科門診睇啦，list同預約電話係度：

其實關唔關口罩事
見好多人無確診但都話有喉嚨不適

行轉藍店 應該冇事

試過

小心會誘發免疫系統失常

認真

我試過兩次 兩次都係成幾個禮拜
仲要係痛到食唔到嘢個隻
最後買咗必利痛嚟食 食食吓就好翻
睇咗三個醫生 三個俾嘅藥都冇用
利申：有病最好都係睇醫生

我都係 醫生話吸得太多冷氣

想知做test係要去邊度做

睇醫生啦

有，急性上呼吸道感染，有發燒。不過呢d時勢驗下好d

你有冇用口呼吸

得閒去香港狗屋行下 企下 大力咳嗽

之前都有成日喉痛 睇3次醫生都好唔到 同埋冇鼻水感冒個啲
後來睇專科先知胃酸倒流那親個喉嚨
你試下食胃藥o唔ok

唔係囉好多確診都無發燒
淨係喉嚨痛/喉嚨乾/流鼻水

RIP，我最近兩日都開始喉嚨痛，好驚中咗

依兩星期胸口有d扯住
有少少咳
無發燒
未驗

我前兩日做

私家醫院有不過收1500要等兩日

Same
又開抗生素比我

禾刀系

仆街啦，我都成個星期喉嚨痛，不過又係無發燒，係咪都係睇醫生好啲？本身有鼻敏感，一年至少病幾次

政府有冇

我都係
不過係因為成日勁大聲講野
屋企無聊就同人whatsapp
結果因為太長氣俾人屌

喉嚨唔舒服左成個星期加日日微燒，自己擔心去驗左，結果陰性
有病唔好自己估，真係中左冇得自己好返

試過 有幾日聲都開唔到

肺炎

試過，痛左成個月，
驗左兩次，無中
最好約街症睇睇咩事

但政府無發燒唔俾你驗wow

睇私家診所交左樽比衛生署等緊結果

7月頭咳到hihi, 睇左中醫好番
但呢個星期又咳翻，仲有痰
係咪要驗下？

咁點算

結果係咩先？

未，痛完一邊到第二邊

食完鹽酥雞同麻辣都有喉嚨唔舒服，好驚

我唔係keep住好痛，但一痛就下而上痛上去

扁桃腺發炎係唔係好似針吉咁痛？

驗啦驚就，不過唔好去私家診所

咪弱智啦 連燈仔都話中左會得返半條命 跳得1cm 全身殘廢生不如死抖唔到氣肺花啦，中左點會唔知啊

有 睇左3次醫生 食左無限咁多藥同龍角散 個次真係怕撚左 係吞口水都勁痛 2 3減先訓到 4 5點痛醒 又乾 飲少少熱水又痛 諗起都真係打晒冷震 未試過咁辛苦

日日朝早都咳

Why

扁桃腺兩邊都有㗎喎

無其他症狀就 食喉糖先

有隻 小林製藥 喉嚨噴劑 都好正

+1

試過，喉嚨KEEP住痛左好多個月

報左案未？
夠鐘去食藍店喇

屌你老母去驗啦 仲上嚟問問問

當然係陰性啦

屌你我上星期六交左樽未有報告呀

似真係中咗

屌我都係， 唔算痛，係乾同發熱咁 以前食完藥就無事幾日好返。。。。。

Ok 咁唔好岀街周圍走喇 乖

咁講法試吓跳幾高咪知囉

報左驚好番晒

痴撚線成個post都係確診者我屌你班仆街留番係班房等死咪撚出嚟害人啦

試過呀

喉嚨痕左成個禮拜，呢兩日連牙肉都痛埋，好不安

未test 確咩診呀
最多叫有病徵

睇啦

無出街...

呢幾日都係食藍店

rap 下世早啲睇醫生

你有喉嚨痛同發燒？

呢排行幾級樓梯就有啲氣喘 但又冇發燒
只係間唔中有幾聲咳

試過
睇左3次醫生都唔掂
最後狂飲蜜糖水 舒緩痛楚
就係上年6月 痛左起碼3星期先好返

個陣痛撚到
每朝起身都想死

小弟今日都有喉嚨痛

試過痛足一個月
睇西醫飲花旗蔘飲咸柑桔飲涼茶滴蜂膠乜春都試過
頂唔順去睇中醫 醫師話係虛火
食左一個禮拜中藥就無晒事

從此之前好驚喉嚨痛

帶症口罩後易左鼻塞
攪到個人累 成日眼訓
喉嚨乾
痛左一排無頭

我上次都係，痛足一星期，吞口水都痛

喉嚨痛，有痰同鼻水，無發燒。

要去警署備案

上星期六交左樽，未有結果

我都係
利申 幫黨做嘢 日日有翻工

你幾時叫交架

好似要有埋咳先大機會

又係上連登問診

去報案室問啦

年頭試過
扁桃腺發炎
嗰種痛唔同一般感冒喉嚨痛
係嚴重好多

有啲係無發燒

中

1個負皮都冇

徵狀廢過流感

有，食得多熱氣嘢加唔夠瞓。

你點睇的

我試過，之後睇專科，佢話要用多種坑生素，最後開左2種，食左2日已經唔痛，最後食足7日

咁樣無限咁多人要驗

中左支廢啦

錯啦

岩岩打咗去私家診所，
拎樽仔要第2天早上起身第一道痰。
有冇人知道如果直接去賽馬會係咪即時驗喉嚨唔洗等第2朝？

試過，扁桃腺發炎
不過痛成兩星期……痛幾日已經要睇醫生啦

我上個禮拜開始痛 嗰陣又係痛到耳仔都痛
照鏡見到有粒似痱滋嘅白膿喺吊鐘嘅左上角
仲間唔中咳得出黃痰

睇咗醫生話係咽喉炎 食咗三日藥 到而家都仲有小小痛 痰未止到

冇去過賽馬會
但要第二日朝早起身其實係因為咁係最準
指引都有寫test前30分鐘唔食煙唔食野都得
不過醫生會叫你一起身做囉
利申：上星期私家診所驗左（但今個禮拜開始有啲病徵）

我就係由上星期痛到而家 噚晚去咗報失同排急症

瞓醒未

試過食咗成個星期藥先好
喉嚨痛麻煩過普通傷風感冒好多

扁桃腺發炎
正常都要2個星期先痛完

上星期六

睇清楚係咪生非滋，吊鐘/嚥喉附近潰瘍。

我上次以為自己喉嚨痛，點知原來係太熱氣，嚥喉附近損咗潰瘍。

今朝喉嚨痛 仲要手腳軟軟
好驚

上星期幾做架？今日星期五了，仲未有結果？

點解無人講過白色珍珠

rip

我上星期四拎樽 第二日夜晚已經陰性result
但係我啲病徵係今個禮拜開始出黎⋯然後我又唔敢出門口 又唔知應唔應該驗多次

自己去驗定係強制驗！？

呢幾日係咁打乞嗤同流鼻水，口鼻乾+生飛滋

我上星期六交樽去衛生署

今日都無消息

（私家診所）

我唔係成日好痛個種

時痛時唔痛，喉嚨乾

除左喉嚨痛有咩病徵

自己拎去衛生署

有人冇發燒都確診

我只係喉嚨痛、喉嚨乾

我之前痛極都唔好係因為鼻水倒流

應該無事！陰性可安心，你有什麼病徵？

me2

陰性唔係都有sms通知架咩？有d好快知，有d成個星期...

我都有鼻水倒流 睇左2次西醫都無用

我都係呀
嗰陣自己無留意有鼻水倒流啦。淨係睇醫生食消炎藥，無理到自己啲鼻水，因為一向都有鼻敏感。又係睇咗兩三次都無用

直到有日食咗收鼻水藥，無鼻水之餘仲發覺喉嚨痛都無埋

當然啦，前提係病徵淨係得喉嚨痛同鼻水，無痰無燒無頭痛。有其他病徵就好睇醫生啦

咁遲？我政府醫院， 一日就有結果 陰性

心口痛左差唔多成星期
同埋體溫keep住都37或以上 又未去到發燒 但個人感覺係發燒咁
個人好攰 咩都做唔到咁
同埋一起身有黃色痰 今日有少少血添不過係得一起身有 仲要冇咳過

有無食煙呀

+1

所以都係等，利申：同事一直做緊我d野

南葵涌

私家太轉折啦手續

政府你預排成4個鐘啦

所以唔好去私家診所拎衛生署樽，仆佢個街，連袋都無

你係咪有徵狀去驗？我同事去賽馬會，想驗但唔批

你有無發燒咩病徵？

你意思係急症室？預約政府普通科個啲得唔得？

點解唔批

Book政府啦好好多

我多徵狀， 肌肉關節痛 喉乾發熱， 個身又成日發熱咁，但測唔到有燒， 腳狂出汗， 個人好累。 所以醫生會按病人程度又安排檢驗次序。

話唔係想驗就有得驗

佢完全無病徵？

喉嚨痛喎！

乜連登有問診服務咩
你去警局求助囉

究竟咩標準先批准去測

照下個喉嚨好d喎

冇發燒係可能輕症，比較容易好，唔等於冇事

去屈臣氏/藥房買呢隻 漱口
好有用 但唔平

有，兩個月，慢性煙喉炎

本身喉嚨痛咗幾日，狂飲水同食喉糖就好返了

幾錢的？

啲徵狀同我差唔多
咁但係你陰性之後有冇睇醫生搵原因？

含得撚多？

睇左另一個私家醫生， 食左藥好d, 但關節肌肉依然會拿住咁

唉我一陣都去睇下醫生先 我已經keep住好多日都37以上但又唔算有燒咁 最慘係自己感覺係發緊燒係咁發熱

Same here

係 總之身體散唔到熱咁 好唔聚財。。。。 快深喉啦去。 盈健３５０最平

講到嘢？～

(有圖)扁桃腺發炎好想死

扁桃腺炎？

扁桃腺發炎會發燒架，之前試過，食完退燒藥，退咗陣，藥效過咗又燒返
諗起都辛苦

你肯定？～試過 冇燒

係啊，果時以為無咩事，就自己食藥算數，點知係都唔退燒，去咗睇醫生食咗一日藥都仲搞唔掂仲係發燒，再睇另一個醫生好d，兩個醫生都係話我扁桃腺發炎

痛左兩日食左幾粒幸福傷風之後無乜事仲做唔做核酸好

有少少頭痛 覺得成個人好熱同好攰

係 好撚痛 係十支針一齊執

表達能力差撚到仆街

嗰時痛到水都飲唔到～

Canbe?

確診果排有

快去食美心 吉野家

邊到有得驗
小小喉嚨痛加咳

好乖無落過街

我都驚我係，會唔會手尾長

同你好似

你上星期六交口水
今日都未有？

請問份form有無填你有symptoms??

食啦你，見都少見，不要再說了

我係私家診所拎樽

冇喉嚨痛 😂

私家都應該要填form吧
寫你幾點邊日拎口水樣本果張

有無痛到整唔見嘢？有要報失啦

醫生幫你填哂

有, 中武肺個時

咁都唔睇醫生，唔通想做定生後事

驗左未？

驗咗 今朝交咗樣本

屌我咳+喉嚨痛去正苦普通科門診睇
佢唔肯比我做test 話要收緊
晒咗我50蚊
諗緊去唔去第二間睇過好

我岩岩都睇完 情況同你差不多
但佢俾我做test
我諗係睇個醫生

我都係咁喎 不過我係發低燒 前一日講野講到口乾 第二日就開始喉嚨痛 夜晚開始feel到發燒 食左退燒藥止痛消炎藥 退左燒但無食半日又會再燒過 之後係喉嚨痛到吞口水都好辛苦 keep左食兩日同係咁訓就好左好多 而家食野都無乜事都無再燒 反而而家飲水都仲會好似有異物感係到

健康問題 一律建議去警署問問最近醫院係邊

我中曬所有武漢肺炎嘅症狀除咗發燒， 其中一個症狀，係好攰， 我360日都咁攰。

仆街我呢個星期個喉嚨好似有異物既感覺
又唔算話好痛 無其他病徵
唔知係咪聽得多確診個案
成身唔聚財

+1 都差唔多半個月 已經狂飲清熱酷清涼爽
都仲係覺得有啲痛同埋有少少臭味個口

唔驗下？

咁都唔驗？

大家一有唔舒服就lur個口水驗驗佢啦
為自己好為人好

你老餅中左我重有命上連登咩

琴日有個確診post都唔淨係喉嚨痛冇發燒冇其他病症
btw去狗屋報個失先啦

頭先電子口探37度
是咪無問題？
睇完個post喉嚨怪怪地

信政府 唔驚！

去私家睇醫生 佢叫我去政府驗
有冇人知預約要等幾耐

無樽比你？

我星期一 10點打去約 即日有12點
去到到睇完攞埋樽仔 都只係12點3

成日覺得自己好似有徵狀咁
係咪心理影響

政府定私家？

上年發夢吸到d tg 果陣試過

贊成，再加埋11:00前上床瞓覺
如果咁做幾日都冇好轉，睇睇中醫

政府

我朋友都係喉嚨痛咗成個星期
但佢唔敢驗 驚無事都變有事
點勸佢好

驗啦

同佢講

有無人驗咗等緊結果中？

上星期六驗都未有消息

你私家診所驗？好似話無消息=無事
我睇政府普通科門診，剛剛交了

無呀 佢死都唔聽
btw thank you 巴打

痛咗一星期 做咗冇事

我都岩岩交左 唔知聽日有冇消息

咁多傻閪去驗做乜鳩？驗完唔中，如果過多幾日中左又再驗過？無限loop

快d去警署留唾液樣本

我昨早交，今早收到sms了

我都收到

有人重症, 有人輕症
你有冇考慮過去食下藍店?

有sms未？

未...

係咪gogovan交樣本
我都未有

自己行去交，你都上星期六？